點解無人討論Canon77D、800D？

如題。

因為廢

諗緊入唔入77D喎
定80D好d呀。

一定80d

800d 個電子防震係咪得拍片先用到？
同埋canon有個mode" handheld 夜景"掂唔掂，同一個景影4幅相，然後combine一張清既。

我唔知係我唔識用定點，冇我用m mode咁sharp

講緊80d